岩岩有個阿伯講：阿爺洗咁多錢同時間養班港豬,一鋪比你輸曬。

重要輸凸埋台灣。

係咁講自己當然游水落黎

啱呀，黎明(女)都作反